<resources>
    <string name="app_name">Деньги и Кредит</string>
    <string name="error_msg_no_biometric_hardware">Никаких биометрических функций на этом устройстве нет.</string>
    <string name="error_msg_biometric_hw_unavailable">Биометрические характеристики в настоящее время недоступны.</string>
    <string name="error_msg_biometric_not_setup">Пользователь не связал никаких биометрических учетных данных со своей учетной записью.</string>
    <string name="auth_title">Требуется Аутентификация!</string>
    <string name="auth_subtitle">Важная аутентификация</string>
    <string name="auth_description">Пожалуйста, аутентифицируйтесь, чтобы иметь возможность войти в приложение.</string>
    <string name="error_msg_auth_error">Authentication error: %1$s</string>
    <string name="error_msg_auth_failed">Authentication failed</string>
    <string name="the_number_is_already_registered">Этот номер уже занят.  Если Вы забыли пароль мы поможем вам его восстановить.
Если вы впервые регистрируетесь в приложении, свяжитесь со службой поддержки.</string>
    <string name="Full_name_is_already_busy">Пользователь с такими ФИО уже зарегистрирован. Забыли пароль? Давайте мы поможем Вам его восстановить! Нажмите на кнопку Восстановить Пароль.
Если вы в первый раз регистрируетесь в приложении, свяжитесь со службой поддержки.</string>
    <string name="The_app_is_not_available">К сожалению, в текущий момент ведутся профилактические работы и приложение временно недоступно. Пожалуйста, попробуйте еще раз через некоторое время</string>
    <string name="phone_number">Номер телефона или кодовое слово не совпадают с данными в нашей системе. Попробуйте еще раз или обратитесь в службу поддержки.</string>
    <string name="new_data">На указанный Вами номер придет СМС с новым паролем. Вы можете сменить его при входе в систему</string>
    <string name="our_specialist_will_contact">Мы получили ваше обращение и уже работаем над ответом.  Очень скоро мы решим Вашу проблему!</string>
    <string name="your_appeal">Мы получили ваше обращение и уже работаем над ответом.  Очень скоро мы решим Вашу проблему!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="loan">У вас нет активного займа</string>
    <string name="To_get_a_loan">Для того, чтобы получить заём, выберите срок и сумму, заполните анкету и загрузите свои документы.</string>
    <string name="click">Нажмите “Начать”, чтобы получить кредит</string>
    <string name="_3_637">Сумма ежемесячного платежа</string>
    <string name="cancelled">Cancelled!</string>
    <string name="_24">В течение 24 часов Вам придет уведомление о принятом решении! </string>
    <string name="uoy">Спасибо! Вы успешно заполнили заявку на заем</string>

    <string-array name="stepLabels">
        <item>Шаг 1</item>
        <item>Шаг 2</item>
        <item>Шаг 3</item>
        <item>Шаг 4</item>
        <item>Шаг 5</item>
        <item>Шаг 6</item>
        <item>Шаг 7</item>
    </string-array>
</resources>